# Кононов Артем

Предварительная оценка - `5` (автомат).

Презентация. Ok.

## Подсчет фраз (Задача 1). Ok.

**Код** - Ok.

- [Ok] Фраза `Type some text!` в выводе не нужна. (Можно печатать её на stderr).

- [Ok] `-n` это длина фразы, а `-m` это минимальная частота встречаемости, которую нужно печатать.

- [Ok] Если количество слов меньше длины фразы, то результатом работы программы должен быть пустой вывод.

**Тесты** - Ok.

## Stack PL (Задача 2). Ok.

**Код** - Ok.

- [Ok] Main.java: вместо явного закрытия `Scanner` лучше использовать `try-with-resource`.

- [Ok] Строка `Output: ` в выводе не нужны - должны печататься только числа.

- [Ok] Неправильно обрабатываются вложенные циклы, например:
```
5
dup [ dup dup [ print 1 - dup ] drop 1 - dup ]
```

- [Ok] Ошибка в операторе `<`: `1 < 1` возвращает `true`.

- [Ok] Пожелание: в случае, если на стеке недостаточно аргументов, следует выбрасывать исключение.

**Тесты** - Ok.

## Arkanoid (Задача 3). Ok.

**Игра** - Ok.

- [Ok] Игра отображается рывками. Нет ли возможности несколько оптимизировать графику?

- [Ok] Пожелание: имена пакетов должны начинаться с маленькой буквы (`Arkanoid`).

## Фабрика (Задача 4). Ok.

**Код** - Ok.

- [Ok] Добавить способ изменения параметров фабрики через конфигурационный файл и графический интерфейс.

## Чат (Задача 5). Ok.

**Код** - Ok.

- [Ok] Добавить XML или JSON версию чата.
